中階－flagship an機 唔要oled 唔要大陸機 有咩選擇

利申返 雙修 已有iPhone11

iPhone

budget呢? 同埋你d要求都好vague下，spec呀，主力用途咁都無

牙石腥瘋6

nokia 8.1, 7.2 Samsung A70, A50S, A40S, A20S, A20

A20s 對上果啲全部amoled嚟架喎

Huawei Nova 5 Pro

你買埋我嗰份

Nokia 米吾係law

pixel 3a amazon直送

oled嚟㗎

a60係lcd ,不過無行貨